依家班奶共政客奶共傳媒日日吹奏送中，除左收支共利益佢地個心態係點?

其實過左送中，佢地都知佢同佢屋企人係香港都會更加危險，大留/煲呔有睇你睇，佢地以前都係奶共架。

愛國嘅同時已鋪路隨時閃人

到時即時去小國歎世界啦
好似某隻保皇狗個仔係唔知乜小國既領事
要鋪路唔難

好多移哂民，但就係香港出賣香港人利益，呢班正仆街黎 。

幾乎全世界都有蝗勢力，去到邊都唔太安全

蝗搞國內窮撚就叻

某港人係泰國被捉返支国啦，唔好睇小蝗

共犯心態
講完

呢個時候如果縮 到中共過到呢關 肯定會清算佢地 所以你見呢排d奶共言論聽到你打冷震 博輸左又冇咩損失 反正個個都有外國護照

班人有外國護照係真正護身符